{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 마레블루펜션 운영 정책"
    },
    "text": "午後3時以降にチェックインが可能で、午前11時までにチェックアウトする必要があります。 未成年者やペットは入室できません。 木造の建物のため、個人の火器類の使用は禁止されています。 追加人数やオプションなどの追加料金は、現場で決済する必要があります。 予約した人数を超える場合、入室が不可能であり、これによる払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守らなければなりません。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人の準備道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければなりません。 スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カフェなど様々な便益施設が利用できます。 ご利用の際の注意事項は、案内を確認する必要があります。 出入りの際には保護者の助けが必要な幼児の世話をしなければならず、安全事故に対する責任はお客様にあります。 駐車はペンション内で可能で、必要に応じて送迎サービスもご利用いただけます。 トゥムリ海辺、十里浦海水浴場、木島、側島、ソンジェ島のタルダバン、フローレドカフェ、永興水産物直売所、ユリ島博物館、ベルアデル乗馬クラブなどペンション近くの観光地を訪れることができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者やペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "火器の使用は許可されていますか？",
            "answer": "木造の建物のため、個人の火器類の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加人数やオプションには追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数やオプションなどは現場で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、予約した人数を超える場合は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任を問われることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火方式の料理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておりません。個人の準備道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設が利用できますか？",
            "answer": "スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/WiFi、プール、カフェなど様々な便益施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地はどこですか？",
            "answer": "トゥムリ海辺、十里浦海水浴場、木島、側島、ソンジェ島のタルダバン、フローレドカフェ、永興水産物直売所、ユリ島博物館、ベルアデル乗馬クラブなどペンション近くの観光地を訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 460,
        "QA": 470
    }
}